1118 紅磡燒車(代車主post)

代fd出post
琴日(18/11)揸咗架車去尖東紅磡幫手
大概8點半左右係海旁
見到前面set咗rb就索性放低架車 落車幫手
11點返去睇睇架車
個時都仲好地地
仲有個手足同我講 架車花小小就在所難免
到11點幾12點見到放車個個位著哂火
聽到前面有人話燒車就行返前去睇下
點知真係燒左我架車 成架著哂火
唔係想怪責手足 更加唔會割蓆
大家出得嚟都係想幫手
但下次用火魔之前可唔可以搞清楚先
成架車冇左真係好心痛 屋企人又唔講得
影低哂相可以證明到係車主 架車真係燒到冇

咁既環境仲泊尖咀。

其實大把無辜既車都奶野

當俾差佬燒啦

現sor ?

屌去幫手喎 你無野呀

有冇方法集資補嘗返比被燒車手足

如果保險賠唔到/賠唔足，試下籌錢啦

尖咀夢遊重地喎
唔係中火魔就顏色水炮。
TG都入哂味。

其實手足揸呢d車衝出去得唔得架

真係手足

會夾錢

信前線決定 拉

要塞車嘅時候就叫家長出黎
有事就想割？家長都未割啦

真係夾番錢

夾番架波子畀你

出前就衡量喇，架車會無喇。
夢唔止佢一個會發丫。

狗咬完一身傷，唔通又貼圖出黎

可唔可以夾返比手足

ok, 無所謂，以後家長車咪少幾架

呢D揸得出去都係手足啦，狗車點會擺低丫

612 有個項目講好似有得賠 不過佢批唔批就另外咁計

上面個啲係mon po狗定係真心上晒腦？
唔好意思誤中副車都無句，仲反問人地做乜咁小心、話咩相信前線決定？你哋呢啲先至係陷前線於不義嘅人。

至於巴打真心唔好意思，如果有咩大家可以做補償返嘅請講

我懇請各魔法師手足，出火魔前睇清情況同顧及各手足安全，掉遠啲。
尋晚唔止燒到車，其實仲有地方係TK到自己人。

爆玻璃 俾TG 射凹架車好多家長都預左
但會唔會預左燒埋車？